根本掟磚掟鐵通掟燃燒彈掟漆彈剪電線射狗宿封紅隧全部都係黑警做嘅

掟磚掟鐵通掟燃燒彈掟漆彈剪電線射狗宿封紅隧
所有激進行為
全部都係黑警自編自導自演 然後屈示威者做暴徒

民意撚企返過黎我地依邊啦 唔好再俾黑警誤導鬧返自己手足喇
你地接觸到咁多中立派之後就主動出聲幫手解畫啦

香港警察最無恥

卧底做呢啲嘢叫entrapment

係啊 吹咩

係香港警察放蛇

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

香港警察 導人犯法

香港警察 賊喊捉賊

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者